今晚元朗就私了...

D狗急急走咁走
仲同自己友講話MISSION 係要上返車
D狗走曬就立即有私了事件

成件事仲唔係POPO 混入搞事???

一定係，再加上有白衫鬧D 狗無撚用

屌你老母捉撚夠鬼未

核彈級文宣
一定係真
推到上新聞

打到幾個見紅又可以大做文章
睇LIVE有個又肥又大隻係咁話佢撕紙
我覺得係狗黎 引人打佢
佢根本無出過手
事後仲唔見左人

核彈級文宣
Fact Check左
一定係真
推到上新聞

由佢搞,最好打撚死班廢老

屌你老母撚叫你捉咩
用多D腦思考下啦

你睇下D狗慢條斯理
計劃之中

係自衛還擊 做咩唔認係自己人做

思咩考啊冷氣軍師，睇直播捉鬼，乜都係局，乜都係鬼做

果幾個落單白衫，似俾黑警擺上枱，乜都唔知嚟送頭
今日黑警成場戲就係要人私了幾件鄉黑
不過估唔到何生吹唔到雞，真正示威者唔睇佢台戲
攪到今晚要同場加影多一台

死撚開啦你死左膠

左你老母咩
你諗清楚乜撚野係左膠先啦